已到維園！！

早成咁

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

你早5個鐘去晨運呀？

巴打參加咗千八蚊嗰個？

個天幾陰下 應該有雨

我勸你早啲屙曬屎，中間搵廁所好麻煩

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

巴打咁早到有咩做

去晨運?

附近一架警車都冇 淨係見到一個交通警

咁早去食個早餐先啦

去挑機?

陣間去望下

去同班呀伯踢陣波先

咁早！

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛特別警告信號現正生效 6月9日08時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過100次/禁100次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備事項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待今午遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

打過去屌佢老母啦

有無不反對通知書嫁

哇你咁早, 早晨

今日熱身賽城市論壇

中間啲雪糕筒。。。

香港淪陷果晚都落大雨

咁早

快啲搵巴打報名
全程影鳩佢地相再收千2蚊

洗唔洗咁早呀

留名睇攰撚死
我依家先準備食早餐

大家到時行到有咁逼得咁逼 千祈唔好撞到雪糕筒 更加唔好呀雪糕筒過對面線

獲得$0.3

我諗住4，5點先到

去年晨運就唔好拎嚟講啦

想問邊度有賣黑色厚身少少嘅口罩？

通常散貨場，或者藥房都有

我覺得黎個大罷工就爽皮啦

抖下先啦,唔好浪費體力

人唔係香港但都想講句加油！

Log on有，日本出

朝早行半個鐘都濕晒身 一陣大家有心理準備幾辛苦下

樓主抖下先出黎啦, 太早喇

你咁早出去已經開始消耗緊啲力

咁早實有位 拎咗去對家

建議你保留體力

打完卡見晒樣

北區既朋友都係時侯出去
我驚再遲D巴士同地鐵都迫死晒, 好似03年果陣咁

哇，條路咁闊，一定夠行
千奇唔好撞開雪糕筒霸多幾條行車綫，唔好破壞秩序千奇唔好增加警察叔叔嘅負擔，佢哋都係打份工，仲要日曬雨淋
邊個衝邊個鬼

6點出糧
仲要名額有限
冇錢唔好維穩啦

環保撚表示震驚

巴打去完城市論壇返去瞓個晏覺先
養足精神晏d再出！

咁早記得帶遮帶水，落雨太曬或者水炮突發情況都可以擋下，預計應該好熱，時刻補充水分提防中暑

到時唔出糧追撚到佢去勞工處

地鐵站已經有警犬喺到躝下躝下

( Show Blocked User - 超級毒能)

咁早去到消耗自己體力、精神做咩
但行為上係值得讚揚既

] 飲過早茶都得

各位帶定遮 似想落狗屎

咁早已經有

想講依家出一陣太陽就落一陣大雨
反覆咁

買多兩支水同野食呀 ！咁早到，多人就難走去買

唔該

巴打好波
我著左長褲出來 好熱
我都過緊去了

9百萬budget咁多？

樓主搵外快

90萬 計錯

遊行一定要打卡?定你想搞分化咋?
今次賺3毛定5毛

推呀

有冇人今日係自己一個去
朋友全部都唔會去啦
佢哋都只會行街，睇戲，食飯
對呢樣唔會上心
屋企人更加唔使講佢哋唔會支持呢啲嘢

當年失敗就係班打卡撚

我自己去 朋友算鳩數 不過屋企人支持我 大部份親戚都係反送中

冇問題呀，記得戴口罩個啲啦

到時見

希望呢場雨為下午降一降溫
等大家行嗰陣冇咁熱

有唔少自己友在中途街站既，不要一概而論

求直播
我預2點先到

中共1億4千萬

ching 冷靜d

香港人加油

佢哋只會企喺後排
好似上次14年嗰次
佢哋都會喺 屋企話應該點
但係唔會企出嚟
然後當解封之後反而佢哋會喺馬路度影相

一陣去買

(Show Blocked User - 超級毒能)
傻鳩二號

果隻好臭架

要買中間有啲拱起嗰隻
類似台灣嗰啲

〔新抗爭手冊〕勇武撚同我入來

屌你咁早既

科普好似係蝗語

啊蛇你慢慢企啊

樓主擺明去支持個遊行啦

係，不過記得要洗

影張相post上ig story 先

已準備退熱貼加風扇

屌你老母啦

一定有喇

究竟係人係鬼，我屌

咁早做咩 保留體力好喎

Ching 你好緊火喎

7-11都有

係H&M個邊 一岀黎就成班差佬幾勤力

發夢見到林鄭今日去海洋公園搞咩慶祝70週年

今日係唔同光譜嘅香港人團結的一日，更係03年後罕見的！街頭上可能會見到好多激進派，請保持清醒的頭腦，明白每個行為的後果！

佢哋唔係取消咗咩？

如果8點黎 會唔會太夜
7點先放工

呢個先應該置頂啦

和理非非有乜用，燒佢老母冚家鏟先會有效

1200咁重本

唔會

係呀 12點番到8點 岩岩撞正遊行時間

盡趕
69不散

唔遲 接力！

咁先好，冇咁曬，而且大條道理帶遮出街

不反對通知書到夜晚十二點的！只要有心，不會遲！

好開心見到每個熱門post都講緊69

提多次，用現金買野

過雲雨

而家出門口
想問着咩色衫

去完就1點架喇wor

社民連班乞衣同佢地啲錢箱都到咗維園啦
大家入錢！入錢！入錢！

一定要記得！！！！！
八達通可以跟record追蹤咖！！！

黑色

上面有個初中撚係度搞事鳩嗡講戇居野

各位今日晏就遊行既巴打小心

要返工

出門口落雨
有冇ching到左
維園有冇落

打電話去問下佢食左飯未

放工出黎啦
我今日都7點放工
8點出黎接力

我都準備好抗戰！！

熱到濕哂，但唔會淋濕守護我城既熱情！

轉身射個3分波先

開始多人 同警察

有無落雨？中環呢邊好大雨

都未夠鐘
打完返屋企沖涼都夠時間

九龍落雨，不過照緊出黎

時天陰時曬

播緊 Do you hear the people sing

巴打你咁早去，feel到你好nervous.

維園有無風

灣仔落緊,不過快啲落左應該會好啲

2:30 end game now

開始落緊雨

如果行行下想去厠所係咪好難去
擔心緊呢樣

今晚要血流成河

邊個咁痴線!問落雨都俾人負評

未來幾日會落雨，請大家準備

落緊雨

去到既 不過流汗都流哂la

brisbane巴支持， 要衝嘅巴珍重

好多地方都有廁所個喎
同埋真係唔使驚入唔返隊
跟住同一個方向行行到金鐘咪得

落下好過暴曬

我附近大雨到
希望一陣好天

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

大家有雨褸著雨褸啦，人多擔遮未必方便，甚至危險（篤親前後左右就唔好啦）

奪回瀕死餓狼的自由！

停左雨

你地衝唔衝 衝支那使館

走仲嚟得切

九龍已停雨

我覺得唔洗今晚，下午應該會有咩重要嘢trigger

維園依家仲有冇落雨

九龍東仲好大..

停左 但今日一定都係咁有過雲雨

葵青都停左

落雨， 降降溫先

將軍澳好大雨

希望放工大家仲堅持到

係外國G持大家！

有人嚟就堅持到架

呢個好似喎和理非非喎，

有無雨都好，大家有兩手準備走最好

上一次出嚟遊行已經係03年，今次唔出唔得！

好多3毛開工

兄弟們 帶多d水啊！

去圖書館抖下，涼下冷氣啦

留下力

如果係大東北出黎 係咪要開始帶定口罩？

有無野要帶黎 不過我見有水站

喺外國衝乜鳩

無壞

最好都自備啲啦

衝使館 提高鬼佬關注度

計劃衝的話
就一離開屋企即帶口罩
以免被追蹤到

Google 都提你呀！！

大家加油

但係一離開屋企全身Black bloc 帶埋口罩會唔會仲明顯？

低鳩能 香港遲早都係會正式回歸中國架啦 搞甘多嘢做乜鳩？特狗要修定引渡法的話 你古馮你哋班弱智出泥柒 就可以扭轉局勢 ？唔好再引我笑 笑咗😊 有時間見議港人去睇下生理醫生好過啦！

銅鑼灣落完雨停埋
口罩出屋企門帶起

收皮先啦 柒撚

好似冇支持嘅遊行 行完成個維園都冇

自言自語做乜鳩?

我特登行兩圈搵佢地大合照唔見人

嚟緊

無支持嘅遊行好事嚟
我地係嚟反

有冇直播？ 係外國番唔到黎 都想睇下直播

食埋個飯就出

push

柒

一陣 試試？

去圖書館涼下冷氣斟下水先啦
我都係圖書館
陣間維園見

冇乜人,睇黎唔過3萬

收皮啦

講緊支持修例嗰班

冇乜人,睇黎唔過300萬

共產黨都係由非法持械游擊隊起家，靠發動暴力動亂崛起。
共產黨都唔係靠和平遊行示威推翻國民黨，暴力活動被國民黨追捕，非法游擊隊潛逃都可以美化成長征。

好 thanks

我想問下如果我想中途加入係登龍街個位入唔入到？

我朋友都係咁
口叫反送中，叫佢出去又好多藉口唔出

你老母比狗屌

D KOL無一個敢出聲d 垃圾到

早到你

12蚊店

窄到仆街 唔小心踢到 記得放返原位

咁又唔係，我見都有唔小有明示，暗示

咁撚早

低鳩能 香港人今日都係會出黎遊行架啦 講甘多嘢做乜鳩？香港人要遊行的話 你古馮你個弱智出泥柒 就可以扭轉局勢 ？唔好再引我笑 笑咗😊 有時間見議呢位巴打去睇下精神科醫生好過啦！

俾我地用

我都自己去
啱啱先發現d fd根本唔care

好多三毛開工

你班仆街為左少少錢出賣香港，死左落十八層地獄啦屌你老母

睇story啲人唔係去咗旅行就返大陸 cls
到底有冇良知

你跟本唔係真心想遊行，係想搞事

唔該順手拆埋佢。

啱聽

最後2小時

今晚留係屋企 打多幾個cm收多幾蚊啦三毛

Facebook乜仲有人用

香港人，全力多打漂亮一仗

一個人先好 分分鍾夜晚先係戰場

搞你老母閪啦我今日都會出去，但絕對唔衝上去

加固路障

pish

有雨就開遮
遮係咩色就自己諗

著透明雨衣啦 行咁耐企咁耐 仲要扲遮

因間見

推！

不散

出來打撚柒班廢老！！！！

元朗出緊黎 等埋阿